巴打揀女朋友有咩條件？

細心
溫柔
脾氣好
愛我
肯成日陪我
專一

有丁

你揀人人揀你啊

處

ff下都好

處真係咁緊要咩

肯陪我已經夠了

邊度到我揀

有女已夠

相愛
我睇得順眼
肥肥地

佢愛我 合眼緣已經ok啦

痴身 嗲 成熟 率直 專一

外表：
1眼大
2鼻高
3嘴細
4胸圍C cup-E Cup
5腰圍 22-25寸
6靚腳，身高165-175

內在：
1有主見
2識體諒人
3有學識
4有修養、禮貌
5專一
6溫柔

內外各6種條件，總共12種條件。
所以我注定孤獨終老。

而重點問題係就算我搵到都襯唔起

好似佢咁

咁高要求

條件:

1. 食煙
2. 白淨
3. 唔好高過我
4. 唔要白骨精
5. 唔要肥婆

要求唔係好高姐

咪咁煩膠
走酒
正常樣

要條女食煙？

係

仲要俾我奶西

完美女友

不貪錢
不抽煙
不賭
不污糟
不花心

同
不存在

曬尻氣
有閪就可以了
香港就是這樣
男人學咩人講條件
比狗公做爛市

你愛浪漫的秋意 我愛夏日長
你愛為未知打算 我計劃現況
結伴可以 是各自各欣賞 相處不拘讓各自各一樣忙

你愛造夢儘管試 我會合力設想
終於實現的一刻 我會在現場
千種快樂 從分享裡面擴張 失意不相干

大笑左

專一
真心
痴身
少同異性來往
識打扮
有情趣

利申：散過兩次冇安全感

我鍾意佢，佢又鍾意我。